有無人間唔中會有好強烈既慾望想虐待人？

如題有無人有
講下你地會幻想點虐待人
仲有，有無心理醫生入黎講下呢種係咪病？

快點虐待我

樓主有呢種情況

應該係Sadistic, 有冇虐待小動物？

咁又無，不過如果煩到我，會一腳踢開

我純粹有時會想揸下d倉鼠，好enjoy聽佢地叫但係d倉鼠叫唔係因為驚就係嬲覺得自己好似變態咁

忍得好辛苦

不是好似，係是變態

唔係啊嘛唔好嚇我

諗諗吓好似有用腳踩，咁算唔算虐待？

一埋牙屌真係會有嗰種衝動

樓主你好似仲恐怖過我

咁都唔叫虐待

踩下咋喎

建議你搵個人玩sm好過，小動物遲早比人拉

好耐無咁做了，會俾屋企人鬧

你講到好似正常都會踩動物咁

樓主take care

發夢踩，得唔得？媽咪，我不敢了

現在識得忍耐同控制

忍耐又辛苦又危險 打個飛機算啦